辭咗但搵唔到心水工

啊姐又出counter offer留我
我又唔想留 想轉一轉環境
但新offer又好伏

唉

咁咪休息返一兩個月囉
我成日諗 打幾十工
有一兩年冇野好撚正常姐下化

空窗期好似啲hr會唔會刁難？

d hr 係on99架啦唔撚使理佢地

HR 真係ON9 嫁，唔俾人去旅行 唔俾人抖ge?

裸辭最危險

基本上有新工offer先會辭, 人工最少20% up

如果公司比counter offer你, 咁就再諗諗

如果無, 就安心去新工, 最多做新工半年再轉

真係香港先會咁ON9..

人生除左工作其實仲有好多野可以做嘅

裸辭對 hr 嚟講係咪咁緊要
兩個月先裸辭 hr 都問做咩走得咁急
不過我都係空兩個禮拜左右
冇咩點留難我

20%

我而家得15% counter offer